我係咪上錯靈異台？咁多捉鬼post？停，OK？

一點半後唔想再見到互屌同捉鬼post
大家檢討同諗下一步點做
唔該

真係俾今朝個警司post講中，一派臥底就分化到我地咁 笑死人咩

推

不割

檢討文

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

認真
大家問下身邊和理非對今晚嘅行動有咩意見

連登仔唔好活係自己嘅世界裏邊

嗰日200萬人上街唔係全部人都連登仔女嚟㗎

要講民主就要識聽民意

冷靜，be humble

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

唔！好！再！捉！鬼！你會殺錯良民
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！